絕交啦

你班契弟

對唔住囉

屌你老母175短撚

成班P牌仔

利申30cm

慘得過我男人老狗164
利申：38cm